泛民呢班人臭晒朵啦 肯換過班我就投比你地

劉慧卿
林卓廷
何俊仁
涂謹申
楊岳橋

比許智峯 鄺俊宇 譚文豪 上位啦

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊